呢條友參加新西初選又唔出席初選論壇

就係天水連線伍健偉啦
今日元朗yoho和你shop出左事 伍議員就情願放棄左初選論壇都要返當區幫手足 真心幫手足 respect

泛民真係投唔落
有本土投本土先

林進好勤力

希望大家睇清楚邊一啲議員係真心幫市民幫手足 唔好再話乜鬼含淚投泛民

係 佢係yoho繼續視察 伍偉健就去左元朗狗屋
天水連線真係好比貨

推

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

Ok 即做！

希望大家可以留意下本土派議員

自推

Support

多謝巴打幫推

要比多啲人知道

我地有選擇 唔洗含淚投泛民

新晉本土派議員都好做到野

有本土投本土，支持

一票不投 泛民老屎忽！

感謝手足

有部份議員真係無表現 點投得落手

繼續推

呢D要推, 俾多D人知

感激巴打

林進比狗顏射

辛苦林議員 多謝佢盡心盡力

其實泛民真係需要退落黎

我地講辦事能力 無表現嘅議員真係請佢讓位

感謝你

7月11 12 初選要人

推呀

老實講句
鄺俊宇 咩許智峯其實成日搶光環居多

區議員勇過立法會議員

如果淨係講立法會內嘅表現 許智勇都算相對上走得切當然仲有進步嘅空間

走得前*

有偶像包袱掛 不過區議員係2019年6月後選 可能嗰時候多咗好多有心有力嘅本土派嘅議員從政 所以佢哋嘅表現會出色好多

正確態度

真啊講真從政都係想改善社會啫 市民陷於水深火熱你都唔幫嘅話點叫人地投你一票啊

林進好癲 成日見佢

有心 但其實作用不大
佢地做到嘅野新人都做到

最計埋民主黨嘅投票記錄 其實換左佢地都無問題

得啦

你開Post又不停覆，唔係咁好

做緊嘢係眼見，大家都要小心啦

天水連線真係好盡力㗎！！好希望比天水圍同元朗以外嘅人認識到佢地

點解咁講？

唔係住天水圍嘅新西選民表示 9月終於有心水

你咁講都有道理 有時佢地投啲票真係搞到人R晒頭 唔知佢想點

支持

天水連線係咪泛民

泛民就唔投

真係要比個機會天水圍連線

行動緊要過論壇，初選all in 天水連線

天水連線勇到，為手足唔去論壇都真喺第一人，9月張票全力投天水連線

利申：天水圍人

佢地都唔止大西北會蒲頭

佢同事留守、本人去論壇唔係仲好咩

元朗同天水圍D議員都好勤力出動

依啲咪行動力 依啲咪做實事囉

佢地係本土喎 泛民嘅話就唔咁少宣傳啦出左天水圍無人識咁濟

痴線獨派添啦，個宣言根本就喺獨立

係咩！？我真係唔知

天水連線 真係天水圍之光

有泛民班老鬼壓住
本土都出唔到頭

黎緊一定投林進

真心抵讚

新西有黑狗發癲，去幫新西先

呢d反晒到佢做事既優先次序

例如777 將國徽 排得前過香港人命

9月

參選個個係伍健偉喎 林進排第二

佢排第二咼
排第一係伍健偉

新西非天水圍人都打算投天水連線

我知呀 我意思係如果林進出黎選一定投佢

是旦啦，都一體

如果林進出黎選 一定投佢先

林進救poly比狗咬過

其他參選人要反省下

投伍健偉都一樣

去論壇不如做實事
加油

根本就係排斥異己

有乜嘢資格唔畀馮檢基初選

全世界唔好理初選支持港獨又好多支持乜嘢都好最好等佢dq

Pish

天水圍人，可以幾肯定佢地唔係
四個都係連登仔，一齊出區選，贏左盤據天水圍好耐既建制派，一路以後元天既活動都好幫手

啱呀

真係做野既好過係論壇吹水
Respect

今屆一定投天水連線

天水連線真係好撐手足！！希望今次新西阿k同林進都選到！！

佢哋連區外有活動都會專登有人出去留守現場幫手
真係好勤力同有心

投左先啦 之後dq 冇得投

推唔郁

大家咁話

今晚伍健偉會開live講返今日嘅事 希望大家都留意吓

咁今次投佢

要多啲人識天水連線

放棄救手足去選舉論壇係得泛民先會做的事

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

上過好幾次myradio 難啲係泛民

金水圍牛all in 已經穩一席

因為太Hard Selling

基本今次立會戰已經係完全睇立場

突出到候選人係｢真。本土｣就夠

唔需要過度去講佢點點點好

本土立場嘅選民啊太受依度

佢哋需要嘅係英雄，而唔係好好先生

推，支持天水連線伍健偉

做實事

有無見過泛民會咁樣中彈？

阿k真係好比心機
支持天水連線

pish

我一定會投立場姐姐

四年前天水圍公屋已經係本土票倉
（不過即係送左cctai入去）

林進理念近本土（但本人無親口認）

支持街頭抗爭，當選後有組織自己選區朋友操體能，因疫情才暫停。

理大一戰被捕，潛在暴動罪。新年前後天瑞快閃有出觀察情況，議助後背中彈。

上面事旦一樣都經得起fact check

做訪問啫 鄺仔都上過啦唔代表乜

6,7 萬票入一個K就夠, 諗名單第二係會亂大局 (參考2012 港島公民袋)

新西牙ching

咁我新東

佢哋真喺太少人識，明明好幫手足

佢地都好勤力架
係咁開街站
同埋地區工作都做得好足
區入面有啲咩突發野都跟得好貼

天水 只做不講
熱血 只講不做

林進絕對係本土

立場姐姐係新東呀～

佢因為暴動而排第二真係好可惜
但睇得出佢大局為重
大家記住新西除左黃子悅之外都有人咩住條暴動架

天水圍有天水連線選立會
好過要泛民

所以你個名都要咬熱狗？

推 本土一定揀先

新西熱狗真係好撚無辜
4年後先同你講四眼先係打嗰個
為理念一早搬屋去投啦屌

新界西投天水連線

超區投王百羽

金水圍之光

不投泛民
只投素人

身為荃灣人都投天水連線

你投左佢, 佢轉頭話你係白痴, 你唔嬲?

其實尹同郭 兩個大黨代表做過啲咩..

做實事就係好最既宣傳

上屆我投佢 點估到佢翻轉豬肚就係屎

係呀 但都係無乜人識伍健偉

Facebook啲like少到

其實區內好多人包括中年人都識天水連線

改好d個題見啦

6個位始終要留1-2個老飯比保守選民投

好欣賞佢跳出Comfort zone 啃呢舊豬頭骨

本身佢做銀行有好好前途
但係都選擇為我地去參選

原來我本身都係like岩岩like左

有冇前途後話
但一定好安定囉
而家無喇喇又揹條暴動同非法集結...

林進係先當選,後救人被捕? 應該唔會暴動掛

本身好似有車有樓我真係佩服

大家快啲like啦
最緊要係comment同share
提升facebook嚗光率
唔可以比藍屍搶哂嚗光

個位係阿K
佢賣左層樓參選添

諗返起上年區議會有初選，本土派手足為左救人出晒去冇人拉票，結果輸比白鴿

係啊 我都係講緊伍健偉

好奇問下
既然都係同一個黨可以互相補位
咁點解唔係候議員去元朗
伍議員上論壇

Poly 先過選舉喎
btw 你個名

林進當選前 理大告暴動
當選後第二次係早排69被告阻差辦公

呀k都被捕咗幾次 身上好次都兩三條罪
真手足呀

小心偽黃

天水圍人好波

可能係佢唔放心見到情況咁惡劣仲要走開？我都唔清楚
不過我諗可以肯定嘅就係對佢來講手足嘅安全會重要過選舉

天水連線係本土

同本前一個年代

何啟明都好有心，一完咗即刻仆去

係 比班仆街狗用胡椒噴霧噴到佢成身濕晒

真心認同 即使唔係新西都好多人識

我反而有一樣野想問大家
例如各自心中想投泛民或者本土
但最後個初選結果同自己想投既相反
究竟有幾多人會跟個初選結果
定係會去到大選日同自己講
初選唔一定準既 照投自己心水

天水連線

仲有個女仔幾靚 直播果個

我覺得要投係應該邊個候選人係有心 如果本土但當選民白痴咁係咩先

咁講啦，如果初選選著個黃碧雲，我真係含淚都唔會投
但如果覺得理念都近既，可能都會投
希望啲候選人完左初選都可以再集體出聲明，令我地啲選民清楚番個最終名單係點

咁當然啦 但我係想知究竟有幾多成人會尊重個初選結果
我最怕就係大家最後變左又係投返自己心水
變成35+夢完

唔會理初選
理撚得你

邊個本土 投邊個

我自己就覺得要尊重初選結果
但你一用黃碧雲做例子。。

我一直覺得35+係難 只係希望送多啲民主派人士上去
而且我希望要個位人兄要當大家係人，而唔係白痴，只係一個數字

天水圍人一定識，但出到新西就唔多人識...
如果圍城集中投番佢地，都仲有機會，畢竟我地多人

鄭松泰當選民白痴呀
唔好駁我熱狗唔係本土，16年選個時係納入本土㗎

一諗到白頭佬同雲雲...

照含，呢個係承諾問題，特別係今次係香港第一次初選。

見佢地都開始係其他新西地區擺街站

其實35+真係好難
要做到大家一致去選到哂
仲要支共搵唔到藉口DQ。。。

心水贏左仲要完美配票先有機會35+
即係明明可以投心水但配左黃碧雲黎

34席都得嘅 陳沛然就

喂屌我唔想要big暈呀

好希望呀K可以係初選出線

林進

配票都未必要你百份百含
因為睇建制個時超區都只係做到指定候選人70%到

香港人靠自己 7.1維園見

Pin呢個

thx 樓豬

大西北人無論示威者定議員都係好手足嚟

推 佢之前都比狗拉過
好落力

拉過勁多次 欣賞佢嗰份堅持

天水連線一年黎做既野多過
過去天水圍議員加埋千千萬萬倍

其實區區都係 感激各位本土派議員

Respect
我嘅票一定投俾佢哋

作為新界西選民 一直諗緊投邊個 (上屆投左HEIDI)
今次睇黎可以投新人

唔會有人投俾咁嘅人啩
出晒名垃圾
咁多人揀點解要揀個垃圾

我中學師兄
支持天水連線，支持本士

你咁理性 條友點覆你呀

希望佢可以出線！我作為新西人都會投比連線

Heidi初選個提名都比左天水連線

支持
身體力行

不嬲都係有本土投本土先
不過唔玩初選我就一定唔投

Fb live緊

補link先

push

Push

伍健偉講緊點解今日冇去到初選論壇 同埋佢個人對35+有咩睇法

朱凱廸都撐佢啦